volkswagen 280 tsi act street

想買呢架車，貪佢夠大，唔追求速度同馬力，之前渣架細車仔，我個仔就出世，希望換架大小小既車可以坐得舒服D，但我唔熟D 程序，想全部錢都用信用卡分期，想知得唔得呢？
利申：月入38 K

有仔冇錢就揸平Ｄ, 二手 volvo

一個月一皮夠唔夠養呢?